[認真] 我懷疑我間房有邪靈

最近運氣好差好鬼黑仔
頭先係間房望向天花板牆角既霉菌果陣，見到d奇怪既野

細心d望下，好似有個骷髏骨頭...

連登有冇高手指路?如果真係邪靈，點做好?

搵肥婆嚟辟邪

夜晚熄曬燈有無見到一隻紫衫肥婆女鬼用好憂怨嘅眼神死啤實你？

睇過

見到隻野好不安，越睇越似人既樣

邊個鐘意肥婆入屋

你個隻似大口仔wo

用漂白水OR 工業酒精噴 唔洗稀釋

如果佢真係邪靈，抹左佢之後會唔會被尋仇

你嗰日冇同個肥婆做愛嘛 佢啲怨氣就聚左喺牆角

認真，搵威猛先生

用美極洗走去

去五金舖，請教吓啲師傅，買邊隻靚油，一嘢抆落去，睇吓得唔得，如果都唔得，就要練辟邪劍法，但欲練神功，必先自宮。

點解我睇係見有仔公仔係度伸脷

最近運氣好差好鬼黑仔
例如？

冇肥婆同佢出街

周身骨痛
失眠
番梘碎跌左入耳仔整唔返出黎
做咩事都唔順利有好多阻滯之類

原來係證明我清白既貞節牌坊

燒咗條橙褲再執肥婆兩劑就無事

邪靈都可以伸脷掛...我諗

巴打

肥婆鬼入屋

留名

肥婆嘅怨氣 幫唔到你

rip

出事了

呢隻係霉運鬼，只有肥婆救倒你

其實牆上嘅emoji係呢個，你唔可以整走佢，佢係你一部份黎架

會唔會係牆身潮濕發霉
你拎少少漂白水溝稀抹霉先啦

紅字點做到?

呢個po好撚出色

又幾Q,咪由佢陪下你囉
不過有佢就無肥婆,自己揀

屌你我見到啦!!!!!!!!!

等我用高科技(Photoshop)再效清楚D先!

5%

所以, 其實有咩好驚啦...
咩鬼我都唔怕呀, 夠薑就 q#!$%^@FAadfpi31l##qidaksjf524!%&AsdF@%^dafDFT%&FvH^&fGcde#$%gadt死死死

會唔會係你老婆d老泥彈左上去咋？

輪廓誘導現象，唔洗自己嚇自己，你個人本身黑仔

唔驚喎
可以飲肥婆西水辟邪

笑到痴線

性交轉運冇聽過？

Discovery channel 有類似個案

橙色夠陽氣去驅陰氣
最好着上橙褲，因為近陽具更有陽氣

帶你條女番黎鎮一鎮佢

未禁入黎就已經見到個post係橙色

好多人驚，啲字橙色

沖涼果陣用番梘，可能握得太大力，咇左d碎而且hi到手指，然後一邊沖涼一邊用手指r耳仔，花灑水花太勁將d碎由手指沖左入耳仔入面

下
點算好，請法師黎搞下佢?

入黎就係因為為左睇橙色

聽起黎好似仲慘過撞鬼

個post完全係答非所問，笑死我

笑到仆街

佢慢慢透出黎真係笑到痴左線

應係係係又一城撞番黎

同肥婆性交轉運

邪靈

甘岩啲霉砌成甘嘅樣姐